# 启动参数介绍


```bash
java -jar appcrawler-1.4.0.jar

AppCrawler 1.4.0
app爬虫, 用于自动遍历测试. 支持Android和iOS, 支持真机和模拟器
移动测试技术交流 https://testerhome.com
感谢: 晓光 泉龙 杨榕 恒温 mikezhou

Usage: appcrawler [options]

  -a, --app <value>        Android或者iOS的文件地址, 可以是网络地址, 赋值给appium的app选项
  -c, --conf <value>       配置文件地址
  -p, --platform <value>   平台类型android或者ios, 默认会根据app后缀名自动判断
  -t, --maxTime <value>    最大运行时间. 单位为秒. 超过此值会退出. 默认最长运行3个小时
  -u, --appium <value>     appium的url地址
  -o, --output <value>     遍历结果的保存目录. 里面会存放遍历生成的截图, 思维导图和日志
  --capability k1=v1,k2=v2...
                           appium capability选项, 这个参数会覆盖-c指定的配置模板参数, 用于在模板配置之上的参数微调
  -vv, --verbose           是否展示更多debug信息
  --help
示例
appcrawler -a xueqiu.apk
appcrawler -a xueqiu.apk --capability noReset=true
appcrawler -c conf/xueqiu.json
appcrawler -c xueqiu.json --capability udid=[你的udid] -a Snowball.app
appcrawler -c xueqiu.json -a Snowball.app -u 4730
appcrawler -c xueqiu.json -a Snowball.app -u http://127.0.0.1:4730/wd/hub

```
